有一種毒撚，表面同成班女仔玩得好埋，其實一條女都溝唔到

有以下特徵:

1.大多數係肥仔，衣著好潮好MK，但唔知點解髮型眼鏡仍然好毒，個頭同個身完美地唔Match

2.活躍於Party，Ocamp，Hall，上莊等等場合，佢出席率最高，因為食女率最低，次次都溝唔到女，逼住要繼續參加

3.成個IG都係同各種女仔合照( 包括連頭像都係)，試圖脫離毒撚形象，可惜咁做只會越脫越毒

4.好享受做小丑主動引起笑料，以為自己哄到女仔歡心，不過啲女仔笑完就算，冇下文

5. 成日抽水，例如玩遊戲果陣借機拖手搭賤頭，因為佢只有呢啲時候可以掂到女仔，機不容失

6.係外人眼中，佢同成班MK仔女埋哂堆，事實圍內已經配對哂，剩低佢出唔到POOL

7. 精神分裂，一邊擦鞋奉獻靚女，一邊背後罵佢地港女敗金

8.你問佢感情近況，佢會講到自己同人地關係好曖昧咁，實情對方根本冇show過佢，只係佢FF左另一個版本出黎，仲要當左真

9. 佢有大量家姐阿妹阿媽，但女朋友數量永遠保持0

總結:

毒撚好多品種，呢種叫社交型毒撚，好常見，唔知大家有冇見過?

我女仔fd都無

依啲叫樣衰 唔係毒撚

收嗲啦偽毒

我都覺明顯樣衰啦

正常社交都無女就去照鏡啦

每朝都有照

一定遇過
仲係世紀大渣男
明明身邊咁多女就唔好成日話溝唔到女啦屌

睇到第一項已經諗起幾個人
睇埋落去發現佢地中哂

中咗幾樣 不過我fdzone人哋多啲

毒得滯

唔好侮辱毒撚

你唔比人地gay既

同埋人地起碼玩得埋先 有party會叫佢先

party 一定要有靚仔同搞熱氣氛既肥仔
咁先會多女去

樓主完全錯哂。
毒撚只有一項：就係樣衰
我唔信成個彭于晏，吳彥祖咁樣。就算中哂你所講嘅都一定大把女屌

講到尾都係因為樣衰 其他野都唔重要

可能佢係Gay佬嚟
我身邊都好多女仔FD
利申：0仔